其實你一啲都唔重要

純粹當你工具人 攝時間

唔好ff喇！！！！！！！！

Is

我諗佢係 但係都叫經歷過
真心癲過

你一早要醒

宜家先知

他朝君體也相同